ACG貼圖區(151) - ACG是動漫. Is not fuck 政治 OK?

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

No OK. OK? 樓主都on99

55

正

爆佢頭

報左驚

又拉自己

死哂

nmsl

四葉串鳩我

又小圈子

咪屈

無屈

兩個人點叫圈子

我一個人杯葛全班都得啦

下

四葉串鳩我 你唔關心我嘅

咩雞

只要知道左邊我老婆就得了

。。。

哭死

摸你龜頭

你有女幫你摸啦

睇公廁先

你咪撚on9

點解有崛江由衣

你肯定成日叫佢夾腸仔

有我洗係到

我老母

想入佢間孤兒院

我婆你地滾

入去食幻咁撚嘔心

羨慕死人 屌你

食佢

你有大波女朋友

食唔到=冇撚用

你哋躝未

？？？

公廁彩色頭髮條女係乜水

好雞

我老婆

咩水

講左會劇透

條友係咪識通靈

草泥馬點解會講nmsl

是神

我婆

可羅助好雞

睇公廁搞到我都想食牛添

做廢人等可蘿仔養正

好

打邊爐都好

冇人約

約左但係驚俾人放飛機

有咁多fd點跟

？？？？

?????

我約冇人應

我都係 人哋約我先去

咪話冇人約。。。

搵你女朋友囉

你自己講嘅

吓？

幅圖咁撚多pixel嘅

你打得飛機多

弱智貓

是我每天起床看到的光景

臭鼬

咩

依個會唔會比台主bam？

貼夠我女人未

驚閪

我貼先

你可唔可以唔好屈我

哭了

嘔

我女人

agger

我有份

射

躝未

我的

好正

佢已經俾我玩壞了

操你媽寫文沒靈感

教你

寫啥

國際關係

@四熱不要屌女

岩岩食完

飯

怎麼會有我拍的照片

我拍㗎

我有她床照

photo or mom?

私用

私用拎咩出黎講

婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆

你躝

屌完未

未

在丸gal

操你媽逼

幹你p4

G

啥

我婆喇

否

?

我整個硬

25

冇

信

愛

為啥

因為不開

仲未做曬咩

都冇做過

咁你下星期點交代

我屌柒佢老母

好man...

反抗嘅號角

FF only....

講笑 聽日冇人約就做

我final寫到一半唔寫走去聽歌

屌wing撚左

講到日日都有咁

唔可以咁樣

準備俾人放飛機

會點

慘

行唔到直線囉

呢個扭曲嘅階級制度就應該要由我呢啲人摧毀

應該要加入呢個制度

咪又係飲完瞓

試過飲到返唔到屋企

係呢個扭曲嘅階級制度無產階級根本無可能追得上資產階級，只有打倒高牆才有希望

唔係 應該要加入呢個制度

你唔撚明白
當你踩住單車向前進以為自己追近緊資產階級嗰陣
資產階級已經坐住佢用資本買返嚟嘅法拉利拋開你幾廿個車位

唔鍾意食飯 鍾意食麵多啲

好食都差唔多

屌你老母有隻七彩繽紛嘅蟲飛左入隻眼到

唔係 我唔鍾意食飯

接受佢

我性格似凱留

你係雞

凱留唔係雞

佢係我老婆

聽日約左女神食飯

幾點起身

6點勃起

呢種唔計的喔

佢聽日就含淚搵我打機

你聽晚唔會見到我

打飛機？

係 我日日同佢性處理

ging...

又小圈子 屌你

兩個人only

咁你同我玩

又杯

佢有女約 唔好中計

想玩乜

咁一齊玩

玩打飛機 J ____

我地玩開屎眼

我冇得咁玩

啱啱先用完

屌你

差啲走火

bb你決定

好撚正有汗味

點解微狗有得玩

玩行街simulator

屌一早話咗有

尊重未

今日先有 之前冇

ok

下…

近排時熱時凍

今日行完_____買左好多酒

之前冇
射到我

諗起刀漏咗。。

射落去

射落邊？

____

唔好三次元蘿 太核突

吓乜

你個歲數最撚正

扑扑脆

好聽！

搵唔到嘢j

快搵。。。

308538

310584

總算打完篇essay

咩題目

太subjective不行吧

咁點樣可以寫得objective啲

勁

盡量誇獎我吧

唔識
篇野鳩寫

躝

F

我保D之鬼

唔批

瞓

你尊重好冇

你杯真毒

我冇杯我自己

你搵你女神啦

以為冇睇上集頭條新聞 睇到一半.......咦=.=

雞

冇搵好耐

我搵都冇得搵

佢會覆你story

嗰條雞唔計啦

咁加藤惠=?

ok信u

你改咗名 捨斷離

女性朋友唔計

我好仔黎

內射好仔

唔算內射...

真瞓

用中共打飛機式鳩寫

交左了

噁心吹奏中共亮劍屌打全世界
佢俾低分你就掉佢上網

佢青城派我唔敢惹

搵校長同佢理論

看群

這是雞吧

難得認同你…

我隻私家雞

嘔心…

喂

點

尊重

冇唔尊

識啲野

new game女

有我孩子

似雞

經手人是我

🐥🐥

人體比例有啲失衡

珍

我教你

OK

被我上了

理沙b

佢打緊炮

少婆

🐥

做雞就得

最憎人閪面

pixiv 弱電波

小隻馬超可愛>///<

屌你老母

聽日制裁你班垃圾

未睇

除褲等你

打未

假期快完

唔開

要面對現實了

唔想

禾刀吾想

我唔制呀屌

想繼續耍廢

妖

唔要做野 要看廢片

想繼續食玩瞓

唔係

咪差唔多

我大忙人

多女搵？

做功課啊屌

我都要

我屌晒佢哋老母

做撚死人咩

咪係

唔識又逼人做屌

冇撚教過就叫人做 想死

都唔知條友上堂噏乜鳩

堂都冇撚開

(求下後門狙擊手放過我) Asso入U好大壓力

串夠未

吓串咩

滾 唔要啲人串過馬撚

咩啊

今日撚到個dse考生喊

假

睇到哭左

冇speaking點拉分

一晚射撚左7次。。。

葉唔開

唔做

會f

短髮女正。。。

滾

透bra正啲